====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' espace urbain n ' existe pas indépendamment des pratiques sociales qui y prennent place et qui le co-construisent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

